有個紅底屋企人慘定乜都唔理既慘

啱啱同老母講左幾句
佢淨係叫我 唔好理啦唔好去啦
聽到真係唔知點同佢傾
講多兩句佢就有佢繼續睇劇

利申： 發夢個陣同敵人打仗喺好前

懶得理佢
照去囉

紅底，
佢：班細路比人利...
我：得啦收嗲啦，唔想同你嘈
（因為已經迷共迷到無撚得救，解釋都廢撚事）

屌五年前已經放棄咗同佢哋解釋開口埋口唔係收咗錢就係比美國政府控制 再唔係就係我入世未深唔知道美國政府幾恐怖 總之咩都關美國事 又係話冇共產黨我哋而家仲食緊草算啦已經唔會再同佢地講

一定會keep住發夢

五年前 我中六
我su搞校內罷課 但要打比屋企人通知/批准
佢都係講唔好搞咁多野話我痴線
對話我淨係講ok byebye就同呀蛇講呀媽批准

加油

上一代真係好多比共狗洗到入曬腦
真係靠我地呢代打後頂上

冇嫁啦 父母兩個有一個立場唔堅定都好d 都易傾d 兩個都紅底就只會一唱一和 互相認同對方 咁就含得撚

以前有有線，仲睇緊有線新聞果陣都叫無咁多廢話
一無左有線，就日撚日都捕住83然後又話乜又話柒。發神經

兩個紅底 我明呀

怕你俾人打死 , 將來收唔到家用

屋企有個完全唔會聽人意見嘅阿媽
夢到佢唔比我再出去 話想激死佢就出啦
但我都會繼續出去

老母都想我做順民，唔好反抗

咁又咁講,
紅底同怕你出事係兩樣野,
係老豆老母都怕自己啲仔女出事嘅,
到底佢地係邊樣就自己分辨吓.

當然無論在咩立場,
我都希望所有抗爭者係不受傷不被捕,
自己受到幾多風險自己啦,
唔好係唔係都屌自己老豆老母住.

（請大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘先烈，誓撤惡法！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）

係無父母唔擔心子女
但係佢地個隻係 「唉，唔好搞咁多，唔好理咁多啦， 好地地邊會搞到我地呢到阿」
我聽到真係唔識比反應

所以上一代咪全部都好似無咩思想，想法咁囉
已經比共狗入曬腦

共勉之